煙花事件真係好撚嬲

而家大家勇武都係集中對警察，
我認為應該改變模式，
針對鄉黑勇武

今晚又嬲撚到訓唔著

聽日早起 但真係好撚想即覆卓

如果我同你講，對付鄉黑時，警察一定唔洗39分鐘就到，你信唔信

鄉黑唔會報警，警察幫邊一面都係我地贏
警察幫我地：打擊鄉黑
警察幫鄉黑：警黑鈎結罪証

我就係想咁，到時又有料屌黑警老母

而且針對鄉黑，我地攞盡光環，
同之前光復上水屯門一樣，
當時光復特顯建制區議員無能，
針對鄉黑，就特顯警黑鈎結

呢個都係成立民間自衛隊第一步，
去除區內黑勢力，
打擊官警黑鈎結

鄉黑做既野咪叫班黑警食哂佢囉
遲早有一日佢地會自行分化

勇武對黑社會，可以更盡情，唔洗留力
分分鐘和理非都會join埋一齊打擊，
道德高地攞到盡得來，又可以盡情勇武

打黑警又比人告暴動，反鄉黑就攞正牌，
你班黑警包庇左班鄉黑咁耐，
而家要由市民出手反黑，
比市民知道香港警察白攞左咁耐人工，
不如支持民間自衛隊

冇武器唔夠打
除非請僱傭兵搞掂班仆街

集合所有香港人，
成立民間自衛隊，
去除區內黑勢力，
打擊官警黑鈎結！

連防暴隊都唔怕，我地會怕班黑社會？
忍左佢地好撚耐，係時候比啲顏色佢地

其實由721單野講左好耐都冇人夠膽做野，個個都叫人唔好搞班鄉黑，唔好入村。咁咪比佢地更加覺得自己有幾巴閉，我地幾撚冇用囉。
講真，黑警你又唔夠打，鄉黑又唔敢搞。根本一直都涯打，係咪係時候大家要真覺醒，改一改個勇武心態？
最起碼你搞鄉黑be water同真係勇武

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

唔入村主要係講緊唔好搞到無辜村民，
有連登巴打係村民黎，
我地唔係要無差別攻擊村民，
而係集中火力反黑，
掃黑社會啲場

我都贊成唔主動入村，但如果知道果個鄉黑人士係邊條村邊間屋，就一定冇得放過，逼村交人，仲有老黑啲場，竹館/煙館/雞場/骨場/食肆就一定搞撚硬佢！

元朗區鄉黑一定要死光！！！

「有片有證據」30/7 無勇武義士扮記者攻擊任何人，不要被分化

幫推澄清

就係要掃佢地場，等佢地無生意

8月5 全港大罷工

推

勇武新戰略 ： 針對鄉黑

放煙花係西鐵站隔離圍村牛屎佬
年年節日放煙花都無皇管
又警黑合作 屌

恐怖襲擊

而家根本係網絡黑社會vs 現實黑社會

掃場留俾班反黑狗做

中共最叻就是民眾vs民眾

唔好中計唔該

黑警好明顯玩大左 已經控制唔住鄉黑
俾門口俾佢咁玩 有無咁on9? 又幫示威助攻

唔好針對鄉黑 針對丁權 要佢地攬抄
圍村佬唔肅清鄉黑 說推撚到佢無丁權
要借力打 我地唔夠班黑底癲
佢地又有晒架餐

鄉黑大佬都係支聯辦
應該請班支官飲下雞尾酒先
答謝佢哋勞心勞力為腥港付出

丁權都要搞，但唔係100%對準鄉黑，
我地點會唔夠癲，當對住全副武裝防暴隊都得，
勇武對住班鄉黑只會愈戰愈勇，
仲可以攞盡光環，
我地仲可以幫鄉黑製造大台，
就係警二哥 鄧炳強，
打倒元朗警黑勢力
還香港人廉潔社會

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

對住槍都唔怕，絕對唔會向黑勢力低頭

有片 揸槍條白衫比人打到仆街

警黑合作呀
你想打黑社會等於要打埋警犬

我上面講左，你班仆街黑警夠膽就再幫鄉黑，
721已經幫我地上左彈，市民屌爆黑警，
利君牙都直接屌林鄭，
再黎多次香港人就會更討厭黑警，
你班黑警剩係打學生，
就唔夠膽打黑社會，
香港人要警察黎做咩

依家係平行時空，警察見到嘅只會係黑衫暴徒襲擊白衫鄉村市民

勇武vs老黑個陣，

班狗介入，剩是會拉勇武

咁點？

要解決既係
你唔知搵邊個鄉黑圍鳩佢好
圍警察都話有明確目標

我地就係要比人睇到，
我地係為民除害，趕走黑勢力，
無借口比班狗話我地搞破壞

反而班狗一直對黑勢力視而不見，
令社會反黑警情緒更高，
幫和理非搞更大罷工潮提供彈藥

就721元朗起底果班先，
要針對警二哥 鄧炳強 手下，
打倒元朗警黑勢力
還香港人廉潔社會

仲有冇野可以制裁佢地

罷工唔會得一次，
要有更大罷工潮
就要比香港市民睇到更多
警黑合作的証明

勇武 同 和理非
勇武 負責 掃場
和理非 負責 1823超合作運動

放火燒村

唔係要無差別攻擊呀屌！

我地要比人睇到，
我地係為民除害，趕走黑勢力，
無借口比班狗話我地搞破壞
反而黑警對鄉黑 處處維護

嬲乜，憑你一個人既力量改變唔到乜 吞左佢就算

罪證仲唔夠？問題係而家有罪證都冇用

我都好嬲
但唔好忘記我地個大目標
可能政府就係想睇我地同鄉黑內鬥

仲會早幾粒鐘到

大把罪證啦，咁又點？

群眾鬥群眾
警黑合作

佢地唔會話你打鄉黑 會話你打市民

對準政權

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

同志們，先冷靜。聽我一言

突襲是遊擊戰的基本作戰形式
敵進我退，敵駐我擾
揀弱的打
打得贏就打，打不贏就走

希望同志銘記在心 讀十次

勇以外要打擊收入來源， 一樓一個d

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

再去元朗遊行啦

咁而家政府都係想睇我地同黑警互鬥啫！
與其鬥黑警，不如鬥鄉黑
而家政府就係要塑造到我地係搞破壞，
搞鄉黑就建立到為民除害嘅形象

又嚟呀？
咪即係元朗咁
清算一定要
不過唔好再失焦

人地就係要你轉移視線

屌你死黑警 死仆街黑社會

721之後已經多左淺藍支持（包括我老母）
罪証唔係比政府睇，
係比市民睇，
愈多人支持，
之後嘅擺工潮先會愈成功

太極

會話你兩派毆鬥

on撚9
而家都歸撚曬邊啦
根本得返全面宣戰一條路

誰大誰惡誰正確呀

而家針對黑警行動，咪一樣唔係對準政權，
你屌黑警會比人當暴徒，
你屌黑社會，就為民除害

打黑喇 等所有人都知警黑勾結喇

sadly yes.....

政府老屈，但香港市民唔係盲，721政府夠想屈白衫係示威者啦，結果市民睇得清清楚楚

燒村，拆祠堂

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

唔好活喺 同溫層，我地要製造更多警黑合作畫面，去加大黎緊 「擺工潮」嘅理據，引發更多人罷工

黑社會黑警都係黑

拉1，2個黑社會求其耍下市民就交到差喇

班黑社會換返制服就係啦

唔好俾佢轉移視線
主線係光頭黑警舉槍

民眾鬥民眾

唔係要無差別攻擊呀屌！

我地要比人睇到，
我地係為民除害，趕走黑勢力，
無借口比班狗話我地搞破壞
反而黑警對鄉黑 處處維護

[black]最終目標係要增加黎緊罷工潮嘅本錢[/black]

傻晒繼續得個嬲, 嬲撚死企然後下次出黎野餐又企定定鳩嗚口號然後散水走人

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

而家針對黑警行動，咪一 樣民眾鬥民眾，
你屌黑警會比人當暴徒，
你屌黑社會，就為民除害

其實鄉黑真係在暗我地在明
我地集合真係9成都係兄弟（少量狗扮人）
但我地咁樣入村打返佢
佢又唔一定真係條村嘅人
甚至可能只係啲租客
咁嘅情況下要搞村會好不利
一定要有大旗大義先可以落到手

鄉黑 黑警 黑社會 都係一樣

政府無賴，但香港市民唔係盲，721政府夠想屈白衫係示威者啦，結果市民睇得清清楚楚，我地目標係要爭取更多人睇到官警黑勾結罪証，
增加罷工潮本錢

警黑合作，痴撚線嬲撚到我

擺明係炳強哥一手策略啦

清算左政府，先郁鄉黑啦

義士就咁快提堂, 呢啲就咩都捉唔到? 屌佢老母

而家政府推黑警出黎，你打黑警就告你暴動，

郁鄉黑就唔同，我地為民除害，
目標係要爭取更多人睇到官警黑勾結罪証，
建立示威者先係正義嘅一群，
妖魔化警察
增加罷工潮本錢

黑警死全家
無一個無辜

其實天水圍我地咁主揚
係咪應該踩入去

嬲乜撚野?
兄弟同心,其利斷金。
唇亡齒寒,do you understand?

無錯！
針對鄉黑仲可以攞盡光環，
我地仲可以幫鄉黑製造大台，
就係警二哥 鄧炳強，

打倒元朗警黑勢力
還香港人廉潔社會

目標係增加罷工潮本錢，
黎緊罷工潮會一次比一次大

其實而家全世界都知警鄉黑合作 幾多料都無用

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

建議元朗，因為我地要
幫鄉黑製造大台，
就係警二哥 鄧炳強，

打倒元朗警黑勢力
還香港人廉潔社會

目標係增加罷工潮本錢，
黎緊罷工潮會一次比一次大

我知大家都好嬲…
但可唔可以放返注意力落五大訴求度先

利申：憤怒的天盛住戶

都好 打過一次元朗 大家應該熟喇
但要排一排期

你收皮，727和理非左點呀，咪繼續出黎打人

而家屌黑警，會比對家告暴動，
屌鄉黑就可以攞光環，為民除害，
我地要針對警黑合作大台 鄧炳強

政府愈幫黑社會，就愈多人加入我地罷工潮

請各位勇仕義士冷靜，不要針對鄉黑去勇武，咁實在太危險了，可能會死好多人的，萬萬不可

市民整自衛隊

收皮，你純和理非過，之後咪繼續打你

你阻唔到ga la

放心，好多泛民左膠，維穩散水狗會叫你唔好勇武冷靜d,等多d示威者比鄉黑打，就贏道德高地

Show blocked used
lvcnwevlwnhl

Show Blocked User - lvcnwevlwnhl

支持

兄弟爬山，各自努力，
請專重兄弟嘅決定

你覺得鄉黑會狠得過全副武裝嘅黑警？
黑警我地都唔怕，怕班牛屎佬？

而家係講緊勇武對抗黑勢力，點和理非呀？
和理非要幫手就1823投訴所有黑社會地盤

721講撚左燒村架啦
727就縮沙

拆祠堂點樣唔係點對鄉黑？

勇武對抗黑勢力，
和理1823投訴，
針對警黑合作龍頭鄧炳強
引發反黑罷工潮

唔係要無差別攻擊呀屌！

我地要比人睇到，
我地係為民除害，趕走黑勢力，
無借口比班狗話我地搞破壞
反而黑警對鄉黑 處處維護

最終目標係要增加黎緊罷工潮嘅本錢

牛屎佬完美示範hit and run
大家學下野
好唔好

呢d旁枝浪費時間，唔係唔搞，但無理由浪費精力在佢地身上，要想辦法由根源上斷佢地米路，班仆街無著數唔會做野

現在是警黑合作互補, 示威者圍鄉黑，黑警就頂住，到示威者圍狗署，鄉黑就偷襲，不過鄉黑昨晚未能召住好多人，可能未有 order 未有錢，只能用火器。

我地要學下野

屌真係嬲到訓唔到
放煙花肯定係鄉黑
全香港邊個會收埋煙花係屋企, 放又無人拉

咁屌黑警係唔係浪費時間呀？而家係要勇武對鄉黑而唔係對黑警

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

用愛感化鄉黑

針乜撚野對鄉黑啊

你針對鄉黑有咩得着啊 打完佢哋又點？

對我哋嘅運動有咩得着

如果你係改一改字眼話

唔單止要針對政府同狗

仲要針對埋鄉黑會唔會好好多啊？

我認為要先攻破鄉黑, 取得其擁有物
先再集中返對警察

我仲以為呢啲嘢只會係gta到先會發生

民鬥民對準政權plz

唔好怪我咁講 上次元朗打人你地又好撚嬲 今次煙花事件你地又好撚嬲 但每次反擊日都做唔到d咩 報唔到仇 仲要搭上部份勇武畀人拉 其實咁克制做乜撚野？ 好似依家係咪都暴動罪架喇

打完佢地畀佢地感受下被鐵棍同藤條打既滋味 以暴制暴 係凌駕於法律 但亦都係世界既公義同真理

你針對警犬有咩得着啊 打完佢哋又點？
上面講左，針對鄉黑可以攞光環，
打正旗號反警黑合作，
爭取罷工潮支持者

唔好俾人模糊視線 集中火力

冷靜D

政府龜縮 -> 枱面黑警爆 seed -> 枱底鄉黑/休班助攻
中共做緊嘅係轉移你地怨氣同視線, 依家好成功
大家好想報仇, 我明, 但係你在明人地在暗
你去針鄉黑, 黑警會即時補位, 無得鬥

記住你地最原始嘅5個訴求, 推之前諗清諗楚
你嘅一個決定, 係會影響哂同你企同一陣線嘅人

反正依家克警都係選擇性執法 真理公義同法治未能彰顯後生仔就拉暴動 元朗鄉黑打人就一個都唔拉暴動 更加要團結一致 以暴制暴 要佢地受到應有既懲罰

勇武對抗黑勢力，
和理1823投訴，
針對警黑合作龍頭鄧炳強
引發反黑罷工潮

絕無模糊焦點

純學術, 原來煙花射程噤遠!

重點唔係報仇，而係將打警犬嘅精力用黎對付鄉黑
打警犬比人告暴動，搞亂香港
反鄉黑攞曬光環，特顯示威者正義；警察無能

勇武對抗黑勢力，
和理1823投訴，
針對警黑合作龍頭鄧炳強
引發反黑罷工潮

正確
勇武集中對付鄉黑
打警犬比人告暴動，搞亂香港
反鄉黑攞曬光環，特顯示威者正義；警察無能

勇武對抗黑勢力，
和理1823投訴，
針對警黑合作龍頭鄧炳強
引發反黑罷工潮

按錯負評，sor

睇返新聞片段，屌個架車成架炮車咁，同埋
又係無差别攻撃，文宣要做

正解
仲環攞盡光環，打住反黑旗號，
拉黑警大佬鄧炳強落馬

南邊圍無祠堂

放心，到時唔洗和理非提，勇武自然會be water,
唔會咁on9 企喺度比水炮射

呢段不如獨立出post做文宣

葵芳出真散彈鎗都好嬲

警犬保鄉黑，
我地就有文宣做野，
宣傳示威者係正義之師，
針對黑警龍頭 鄧炳強 ，
搞全港反黑大擺工

各位花少少時間睇下

同一堆⼃⼂

唔係要無差別攻擊呀屌！

我地要比人睇到，
我地係為民除害，趕走黑勢力，
反而黑警對鄉黑 處處維護

再發動全港反警黑大罷工

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

傳統就算，傷人一定唔得

集中翻政權！

重光之時
十倍奉還

普通市民對於警犬開槍麻木曬，
我唔想見到勇武手足啲血白流，
集中針對鄉黑，
就係要引出 警黑勾結幕後黑手 鄧炳強，

引發全港反警黑大罷工

受傷義士點樣

普通市民對於警犬開槍麻木曬，
我唔想見到勇武手足啲血白流，
針對警犬比人告暴動
集中針對鄉黑，
就係要引出 警黑勾結幕後黑手 鄧炳強，

引發全港反警黑大罷工

兩邊都唔幫 = 警黑勾結

傳咩統 香港唔准藏有同放煙花炮仗好耐
係牛屎佬惡晒先咁

要令黑警2難，借力打力，先收拾其中一邊

下次光復元朗唔洗留手啦係咪啊

無人話過要留手，只係唔可以無差別攻擊，傷及無辜

聽講係義士諗住放入警署 但失咗手

就算放煙花都絕不割席

勇武決定左要衝，已經做好被攻擊準備，
勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，

勇武在乎嘅係
用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
希望和理非理解，給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

邊隻字講南邊圍，聰明人

有無source

無視燒村拆祠堂果啲撚樣

不停舉報非法僭建
霸官地
套丁
取消丁權

班黑警仲想借㕷意做pr show

南邊圍架車
但係你想去其他圍村搞事？

up

打鄉黑一定要打到佢哋殘廢或留有疤痕
呢班仆街要佢哋一世後悔

黑警舉中指發訊號後返入警署內，
之後就發生針對市民嘅煙花恐襲。

留意五大訴求，
政府有企圖用黑社會分散媒體同市民注意力。

唔好輕敵，人哋慣咗劈友打架，有武器冇人性冇
差佬都有少少底線，佢哋冇

屌咁嘅post都咁多正評 你話我和理非3毛都咁話
搞啲鄉黑托柒咩 警察兩邊都唔幫咪拉鳩哂啲人囉

就算比你打柒哂啲鄉黑 對件事有乜幫助？

之前仲有班3毛叫人唔好爭取成立獨立調查委員會

對鄉黑要毀容拆祠堂，忍撚夠

就算對付鄉黑 都要預計最後變咗對付黑警

好似7/21 咁 ，裝備要帶齊

而家都夠晒證據架啦，咪一樣係咁......

弱弱的問，尋晚係對住警署門口嘅我哋放穿雲箭。
假設，如果我哋外圍有揸飲品嘅防線，就算門口俾人炸，外圍都可以即時還擊？

你覺得可以點引到佢出黎？佢出黎叫你咪撚搞鄉黑？

話咗唔好無差別攻擊，呢度有連登巴打係元朗村民，唔好傷及無辜

有冇影到車牌?

睇左成朝點解冇人follow up呢單野

天水圍 (31/7 10:33)
(731)(HKUSU)總督察兼助理指揮官麥子強於天水圍警署外向市民舉中指，並表示不知這手勢的意思。

(731)(HKUSU)黑幫放煙花炸市民，險中市民和記者。(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第二角度)(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第三視角、鳥視)(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第四視角)(天水圍警署內)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第五視角)(天水圍警署外)

(731)(大紀元)黑幫放煙花炸市民(第六視角、車頭cam)(天水圍警署外)

(731)(新傳網)黑幫放煙花炸市民(第七視角、車尾cam)(天水圍警署外)

(731)(新傳網)黑幫放煙花炸市民(小整合)

(731)(大紀元)黑幫放煙花炸市民(第八視角)(天水圍警署外)

(731)(大紀元)煙花襲擊後警方隨即現場調查獲得讚賞

(731)()天水圍恐怖襲擊

廢老支那五毛澳豬：人地保鄉衛族，你地先撩者賤，抵死

我地目標係要爭取更多淺黃甚至淺藍支持罷工潮

宜家要宣傳一點
要指出香港治安惡化
要鼓勵全民拎武器出街

咁會有利手足開action

而家呢個po算唔算follow緊

你覺得我地勇武會怕呢班爛鬼咩
絕對唔係輕敵，
更唔好輕視隊友，
我地對住黑社會只會遇強越強。

你唔覺721之後多左好多中立市民支持我地咩，連總商會都出左聲，
每次警犬幫黑社會，就等於幫我地反黑大罷工上彈藥

呢點就要靠文宣做野，
勇武 和理非 文宣 三劍俠，
勇武make noise,
和理非 掩護，
文宣 推廣比廣大民眾，

目標係引發全港反黑大罷工

到時咪又係話「不要入村」

正解，就算比警犬周到，上到法庭都有抗辯理由

Up

佢都係有黑社會案底，驚D咩

車牌nissan唔係果架車honda黎，傻仔,7到呢

咁幾時落天水圍遊行

之前係講緊唔好入村拆祠堂，
我地唔係要無差別攻擊，
係要集中打擊黑勢力

政府同黑社會合作
警黑勾結
點會係轉移視線

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

正解，而家係要透過反警黑，
抽出幕後黑手 行動處副處長 鄧炳強
而家有好多order都係呢條仆街落，

要製造彈藥去引發
全港反警黑大遊行

push

why not both
反正鄉黑都係聽警察同中央支笛ga啦

柒左

唯有深潛了

鄉黑唔報警？響元朗南邊圍出面嗰D人係咩？

打警察會比人告暴動，市民又對黑警開槍麻木曬，
反而針對鄉黑，集中精力打擊 黑二哥
行動署副署長 鄧炳強，
發動全港反警黑大遊行

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

每次影到警黑合作，就係文宣組行動嘅時候，
向香港市民宣揚
反警黑合作
踢走鄧炳強
保社會安寧

唔係煙花事件
係煙花恐襲呀

出左，冇人理咁解

幫手周圍貼

延伸閱讀：
天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

有無人見到有人係對面樓到用紫光電筒射落警處門口

勇武對抗鄉黑，
迫警犬站邊
每次影到警黑合作，
就係文宣組行動嘅時候，
向香港市民宣揚
反警黑合作
踢走鄧炳強
保社會安寧

煙花事件真係好撚嬲

天真
你打鄉黑佢同樣可以淨係告你傷人
咁你又點？
打警察最多襲警，暴動係要幾個人以上嘅非法集結先係

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

勇武對抗鄉黑，
爭取正義光環，
避免送頭入罪，
實証警黑合作，
宣揚反黑罷工。

反警黑合作
踢走鄧炳強
保社會安寧

煙花事件真係好撚嬲

反正都係比人告暴動罪，
打警犬會比人話搞亂社會，
打鄉黑就攞盡光環，
話比香港市民知，
示威者站在正義一方，
要以大罷工反警黑合作，
回復社會安寧

咁係咪入元朗

Push

社會人渣，做埋陰濕野

用忍者招式

係，要針對 鄧炳強
而家好多殘酷對待示威者嘅order，
都係出自呢個 上海浦東幹部學院 嘅 共狗，
為手足著想，
拉佢落馬至為重要

拆佢老母拆祠堂